有冇解釋下點解美國佬咁驚華為5G？

作為科技強國，冇辦法防華為偷資料？

想聽CCTVB講法定真實既原因？

明知間諜，Bam撚咗就一了百了
點解要俾佢喺自己國家裝野要日日防備？

真實☝🏼

華為=中共；華為5G網絡=中共5G網絡；中共網絡=綠霸/間諜/監控

所以 華為=綠霸/間諜/監控

咁共狗老解有槍有炮有核彈, 但D新疆西藏撚買刀都要實名制你點解釋?